林奠毒娥6點會喺特首辦見傳媒

行政長官會見傳媒

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

行政長官林鄭月娥今日（十一月十一日）下午六時在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

歡迎派員訪攝。傳媒代表請使用政府總部東翼二樓的職員入口前往會場。

完

2019年11月11日（星期一）
香港時間16時45分

極度強烈嚴重宇宙級譴責未？

傀儡政府講野有咩好聽

東周末年 邊個聽周王講野？

而家有槍就惡曬

而家係軍閥時期

潛水潛左1個月
含撚聰直頭冬撚左眠

聰哥準備正式退休，唔通佢會突然行出黎同你講佢要重整警隊咩

班狗無皇管亂咁出黎咬人
仲冷血過ISIS

日日同下屬數手指

幾個星期六日搞佢都無出過黎
今日搞一搞就死出黎
証明真係大春袋黎

比人打撚左入冷宮啦 林總統話事